朋友私底下討論我係咪lesbian

琴日同一個朋友傾傾下佢爆響口話之前試過成大班共同朋友有討論我係咪lesbian 講完仲要加多句：其實你到底係咪？

利申：我係鐘意仔的 只對仔有過好感有鐘意的感覺

我只係到而家一直未拍過拖 亦無同過男仔有過咩曖味
但咁樣就比人討論係咪lesbian 覺得有啲莫名其妙
其實只係我比較缺乏安全感 又無咩男仔會追我 我又未到好鐘意一個男仔要同佢一齊既地步啫。。。
點解會咁

自己唔係就唔洗咁介意人地點諗啊 唔洗唔開心! ❤️

連登有愛！❤️
多謝你啊絲打！

你班朋友好無聊
關佢地撚事

一班女傾八卦野無聊都明既
之不過無諗過只係無拍過拖同異性都比較無咩火花就會比人覺得係lesbian真係奇妙

利申：本人並非歧視性同性戀 無論係愛異性又好同性都好 所有人都擁有追求自己所愛同被愛既權利

聽講樓主係les

聽講你要成日幻想同女仔同居

i know that feel
我30a0，中學連曖昧都無所以d中同都有咁諗，不過我都無乜所謂，純粹估唔到人地咁諗

咪起底..

一模一樣
Cls....

30a0又真係好難令人唔疑慮。。。
Btw有時候無感覺就係無感覺 感情強逼唔黎

係架，寧缺莫濫

咁樓主幾歲?最近先比人懷疑係les?

我都試過兜口兜面問個女仔鍾意男定女

我朋友話係之前已經比人懷疑
所以應該懷疑咗有段時間 不過我最近先知
我19